P牌想出架7人車

06年後嘅大霸王好定係本田嘅RK5好

搵緊行4AT波箱大霸王

利申：換車

btw, 你講嘅兩部唔同class
RK5中級 大霸係中上偏上

Freed la

我試揸過部2.4大再係幾舒服

*霸

大霸要忍受到好食油
你預一個禮拜入一次
我而家揸緊RK1 可以兩個禮拜入一次
我舊車係03大霸 5日要入一次

有架07年大霸想放, 有無興趣?
BTW大霸好處係好坐同空暗好闊落, 但日日揸真係差唔多一星期入一次油

揾位泊車你都咪話唔頭痛

對於啲無乜技術嘅廢物黎講的確係

咁RK1 OK BOR

其實呢架8人車都算ok㗎喇
1997cc 不過唔好對佢加速好有期望
0-50km/h 可能真係3、4 秒

我而家揸緊Wish
5/11 入滿，啱啱21/11先再入
我日日揸返工，7成Hwy 3成市區

車神

Pm

請問大家Noah 70系點睇？

rk1唔係食偈油咩

06 2.4 7座行貨大霸 1.7 1 公里

Honda Stream RN8

渣緊架voxy 70系， 好睇位，我行highway 多感覺上唔太食油，幾耐入一次真係答唔到你，因為唔係日日渣。

我剩係想甩P炸

講經咩拎曬啲錢去買裝邊有錢考車牌 我講緊甩連登P炸

唔係每部車都有
大約12年打後Facelift（即係後期版）
已經無左呢個問題
12年前行貨就可以check有無返大昌整過